見到咁多間中學欺凌事件，我就覺得自己好好彩

我初中嗰陣都有被同學欺凌得好犀利
但好彩有一大班老師幫我
最後去到高中，我都可以有啲朋友
唔似個班老師乜都唔做
由得啲畀人欺凌嘅同學自生自滅

咪又係日日上連登

識得有個男仔成日屌人老母，俾人除咗條褲係小童群益會打到屎忽爆哂都未識收口，有次仲唱個女仔係公廁，係人都上得，嗰次佢就甘啦

咁你覺得被欺凌既人,
純粹係唔好彩畀人揀中左,
定佢地本身多多少少有啲問題?

其實多多少少自己都有啲問題

我其實都係有少少問題
有時會講啲戇鳩嘢跟住畀人欺凌
但我跟住已經改咗好多

我問哩個問題都預左收負皮，
但我唔係想blame on victim,
我只係覺得事出必有因，
欺凌人固然唔啱，
但被欺凌者一定係有啲問題先會被欺凌，
先至會冇朋友幫，
點都好，加油

講下班老師點幫你？

有d教畜估之然可惡
但好多更加係唔敢幫 敢怒不敢言
通常都係基於校長/校董會既壓力下 要將件事大事化小 小事化無
上面既既得利益者 永遠唔會可憐下面生存個班

咁最後點？

阿雞都唔知

佢哋有調停
起碼阻止班同學欺凌我先
又畀啲班我上，希望我可以改善

巴打 你之後係欺凌行左出黎.. 都真係唔簡單
不過都好奇, 老師既介入點樣幫到手呀...
我都聽有啲人都好怕同左老師報串之後, 欺凌會仲勁